成楂罌粟殻，切咗落個鍋

咁都無人講?

留返smoke完先聽

香港音樂既未來
靠哂你地啦

除咗奶油包之外大家押韻方面都有進步

富林陷阱屋，叫我遊戲王
直接攻擊你條女喺我張遊戲牀

宜家啲詞保守左好多 出左名就淆底

冇以前咁放

富林黨風格
上太空站、捉你條女嚟屌、叫我xxx